有無人一齊睇演唱會？

有無人一齊睇演唱會？

我巴

是李剛

死韓仔 我咩巴

睇邊個演唱會？

軒

嘩 咁多人

？？黑人問號

柏宇

搞爛gag推下post姐 唔想一個人去

係咪架

一齊

飛都未買。。

想一齊睇既可以加我telegram
利伸 嘗試搵緊前排

Hehe既話就三個男人會無兩個咁怪
不過其實男定女都係尷尷尬尬架啦 無所謂啦

認唔認真 我都得 加我teleg
未有人真係約睇

加我咪有得睇囉
利伸 唔搞gay